689母校都罷課！洗脫振英紀念中學之名

除左皇仁之外終於有官校跟機

【9月2日英皇反送中罷課籌備 召集在校生及校友聯署】
本關注組收到部分校友及在校學生查詢英皇有否罷課安排。為了協調成立在校學生反修例關注組，及協助同學與校方商討罷課安排，本組於此希望召集各位在校學生加入罷課籌委會，及各位校友教員冠名或出席支持學生參與罷課，以和平方式表達訴求。

罷課需要各位以不同型式支援，無論是在校生或是校友教員，都可以參與其中，或以冠名支持、或以協助與校方交涉、或以組織者身份一同參與。請各位在下表填寫相關資訊以加入相應telegram組群。我們將對各位提交的資料保密。
希望能在不同位置見到各學長學弟，We ourselves must write the story!

表格及聯署連結：

#反送中 #902罷課 #五大訴求 #缺一不可 #護我英皇

612 721 811

612 721 811
831 遮打

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

推

831

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推到林鄭母校學生出黎